各位手足！屋企要人阿！

各位夠鐘返屋企食飯啦！

唔好中Popo計阿！

自推十次！

你地睇下POPO幾心急！

push ...

有乜事聽日先算今晚早啲瞓

Push

天雨路滑
小心撞鬼

屋企要人

推... 老閪都推！！！

對腳臭過爛屎啦，走啦屌

推！

屋企要人！！！

要洗到成個熱門都係！

傳到所有手足都要知！

不分和勇！

唔到比POPO spin左聽日既文宣！

屋企要人，唔好再玩觀星筆

以為你講緊十點
每日十點正 15mins一次 窗邊文宣

屋企要人啊